大量警車離開坑口，上將軍澳隧道，可能去觀塘

可能去緊觀塘

街坊小心，記得閂窗

push

走晒啦